4000以下 買耳機聽開人聲 求介紹

如題，還有買咩手提機聽好？

Er4系列

推

搵間平啲嘅買535，應該二千零蚊有交易，剩低嘅錢轉埋線，應該好夠玩

用iphone聽定係 買部Sony A35玩下？

Fitear F111

Up

用iPhone,cp 值高d,535換線la，4000應該夠

利申:9up

Inear sd2
耐聽，淡口咪但人聲好影入口又百搭
3千幾

Earsonics es3